點解拍拖可以咁辛苦

嗌交係日常

佢連交都懶得嗌

好唔想分手

換畫

點辛苦？

邊有咁易

佢有我無我都無所謂咁